升返晒 無事啦 聽日恒指跌既可能係0啊

不服來辯

聽日星期六

收聲啦戇鳩仔

咁燥啊？

星期六唔開市 緊係唔會跌

仲有黑期喎
黑期唔喺期呀

聽日？

同意

。。。

係咪輸到傻左
聽日係星期六

聽日恒指升既可能都係0啊

又撚

以為自己講野好幽默風趣?

中啊

又中

駁唔到